Cowsep，屌你老母

樓主 我哋個名

怕乜撚野,有本大爺照撚住你地

cowsep俾左負皮

佢次次都係咁